各位手足公司今年講左加幾多人工未？

今日講左加得5%
利申：零售

salary freeze

0

-5

10% 政府

認真？
咩行業？

升職唔計

lab狗

14.6%

就炒人

0% 應該

希望最少20%

21%

11%左右
但起身低 都係偏低

做邊行

IT狗

Fg IT狗 15%

加左10%
私人工

不過我fg基數低 加20%都無撚用啦

工程
升埋職 40%

5%
加左3k
能力愈大責任愈大
好大壓力

點解大家都知晒
我果間仲未講

應該係你冇得加